[ios]如何還原被delete 的app

一時錯手del 左個好重要既app, 無哂啲資料， 點先可以還原到？ 除左還原備份

請問

無

洗機從iCloud 回復

iCloud restore 麻煩之處就係唔可以 per app restore，一 restore 就要全部 iPhone restore
iTunes 就直程冇埋 iOS app management

要唔打亂而家嘅工作節奏，暫時諗到方法係買部二手 iPhone，經 iCloud restore，再用 iMazing 呢類軟件去做一次 local backup of that second-hand iPhone，然後 export app with data，再灌返入你而家部 iPhone

估唔到aple 要用啲咁土炮既方法

土法煉鋼

手機/appstore/ purchased

俾翻部機人啦